李居明：叫埋韓國意大利播《龍珠》抗疫

堪輿學家李居明日前一臉認真地示範以劍指配口訣為口罩加持，以圖對抗武漢肺炎。李居明早前在商台節目內又提到，表示屬龍屬牛的可以避過疫情，又指話龍在火中出世，提議電視台可以重播《龍珠》化解武漢肺炎侵襲。今日專欄作家馮睎乾在《支持林鄭的9% - 馮睎乾》 都有提起此事。

無論信或不信李居明，重播《龍珠》的確可以為躲避肺炎而悶足多日的人提供多個娛樂。黃Viu今日就極速跟機，抽水宣傳叫人上網睇《龍珠超》，讓觀眾遠離病毒。香港有得上網睇，《蘋果》就此事向李居明查詢，他回覆說：「好呀！叫韓國及意大利電視台也播《龍珠》吧。但小心龍珠公仔也會在信和炒貴十倍呀！」

如果「龍」概念有用，其實卡通片選擇都有好多，例如可以搵《魔神英雄傳》飛雲駕駛龍神丸使出登龍劍、《聖鬥士星矢》紫龍用廬山昇龍霸消滅病毒，但最貼近李居明在火中出世的龍的形象，應該要搵《幽遊白書》飛影使出邪龍炎殺黑龍波燒死冠狀病毒。

龍珠好揪d定牛丸好揪d

死神棍。合埋你把死口。

真係有啲根據

唔出佢用嘅係東密 其實係日本好流行所以唔排除一啲電影卡通片嘅故事係佢

播逃學威龍得唔得

佢吹水年年收十億八億. 住九龍塘 Single House.